[日経] 11月號 gakki twice 😊

好耐冇買雜誌， 同你地分享下喇😊

😊

咁早

我係夜+早鬼😂

結衣封面圖影得一般，攝影師好渣

咁依兩本呢😊

今個月

上個月

子瑜=momo=sana>gakki>其他

你唔鍾意mina咩😂

麻麻地mina

相映成趣

冇喇 係咁多喇😂

bb秒殺泡雞

重駛講?

子瑜bb咁多版面

搵到大圖